點解中產黃埔商場都要租舖俾 名創優品？

班sales & marketing 食屎 ？
租俾miniso 不如租俾muji 啦

整cheap 晒